又面癱 67歲市民狠批政府

再有市民接種科興疫苗後出現面癱！一名67歲男子在上月26日接種第2劑科興疫苗後，出現面癱及歪臉，肌肉不能自我控制，他狠批港府不理市民死活，認為年紀大不宜接種疫苗。衞生署回覆東網查詢證實此事，指上月30日接獲醫管局呈報1宗懷疑貝爾面癱的報告，根據資料，涉事男子曾於上月26日接種第二劑新冠疫苗。

讀者馮先生表示，自己過往身體健康良好，日常會行山及游水，他於2月26日及上月26日接種科興疫苗，惟上月29日起開始流眼水，翌日出現面癱、眼皮下垂、流鼻水及臉歪等，肌肉不能自我控制，嚴重影響日常生活。

咁你不滿又可以點啊？

收左美國佬錢搞搞震

無彩派緊係不滿啦

相信政府 唔怕

打科興唔怕

冇人逼你打
自己走去試毒抵撚死

標題打漏科興 不過相信大家都知

係咪犯國安法？拉佢啦

仲要打二針

擺明搵命搏

你死喇

四月新聞，事主2月尾打針，「上月29日起副作用」，即係隔成個月先黎副作用？

信正苦就唔好嘈啦，想攞獎金？ 因住蝈安法

想睇面癱相

仲要無效

好嬲好嬲 去幫襯美心降吓火先

Fall興唔計.gif

黑暴抹黑疫苗

面癱又點批評政府，fake news

別讓國家添亂

他於2月26日及上月26日接種科興疫苗，惟上月29日起開始流眼水，翌日出現面癱、眼皮下垂、流鼻水及臉歪等，肌肉不能自我控制，嚴重影響日常生活。

上月29日先開始乜乜物物
咁關科興咩事？

打擊政府管治，明顯犯左國安法!

自作孽

上月26日打第二針呀

行動升級 一於絕食抗議啦

打第二劑激烈反應
應該陸續有黎

唔好造謠

2月26日打第一針
3月26日打第二針
3月29日出現副作用

第二針副作用係勁啲

拜興仲未交數據

呢位藍屍係咪想添煩添亂

佢咪數據

其實你面癱，有錢賠你唔會開心

咁市民你打算點

有幾狠呀

抵你有今日 而家先知

自己蠢怪得邊個

相信政府就要負出代價

問題係無阿 無阿

利申 設計對白

一定係收美國佬錢，信政苦，唔怕

咁多年既種下既惡果，你自己食返啦

I mean佢面癱，應該做唔到開心嘅表情

已犯國安法

26號打第二針，29號面癱，即係唔關打針事啦
點知個事主係唔係面癱相

收咗美國佬錢面癱？

面癱左仲陣到？

打埋第二針先嘈你就收皮啦

(面癱)？(面癱)？乜嚟呀？香港未聽過有此症？應係第度嘢番嚟，唔關打科興疫苗事！香港只有中風，爆血管

67歲都仲造謠抹黑
睇嚟愛國教育做得唔夠

自己走入去又賴三賴四

信政府丫

會唔會好番

又抹黑

老衲收咗錢大媽錢

捉佢返去人體實驗

會好番仲R賠償即係欺騙政府，拉得

煽動仇恨政府，國安法嚴懲

不要危害國家安全！

或違國安法拉9d廢佬

條路自己揀

係呀，搵你試針呀，吹呀

算唔算抹黑政府

活體數據

柒完第一針 衝埋去柒多針 要怪誰？

有事就怪政府
自己身體唔好就怪人

笑死

777:::;::輸左錢會燶口燶面！輸到眼眨眨！唔好抹黑科興喇！

支持政府，信中央，打科興

又系啲黑暴黄霉唱衰我国伟大嘅科兴苗

針唔拮到肉唔知痛

乜撚嘢食鹽多過你食米含撚啦你班柒頭食屎就有你班賤種份

煽動市民憎恨政府 拉得

白痴廢老
政苦冇用槍指住你去打
引發對特區或中央憎恨並可能造成嚴重後果
犯國安法
同我拉佢

紅暴東網又搞事

都話弱智先打

打錯左Botox?

國安法拉佢啦

居心何在

抹黑科興

智力低 就應該受罰

又收美國佬錢搞事

係咪想搞搞震，搞亂個社會，我要番工呀

報國安拉9條廢老啦
明明啲疫苗都冇事
咁多人打都冇事 又會咁啱你有事嘅
自己塊面癱就死埋一邊啦
專家話唔關疫苗事呀

面都癱左 點笑得出

已知副作用黎架bo
咁怕又打嘅？

沒有證據證明係科興疫苗導致佢面癱的

信政府不怕

東網同67歲面癱市民到底收咗美國佬幾多錢係到造謠抹黑

林奠會同你講班後生唔肯打針
做唔到群體免疫
所以要啲廢老自己打針
係有風險架喇

班支那人成撚日狗衝落黎搶外國疫苗
你就走去打支那疫苗 抵死啦

我公司班支那同事都唔打
政你老味咩 命仔緊要
班廢老真係蠢到冇藥醫
比政府水兩下就試藥

收美國錢做演員

又冇食早餐

白老鼠的性命, 有誰會關心 ?

黑暴想抹黑

呢啲藍屍狗 人出口你出命 怨得邊個？早死早著啦屌 其實都算係natural selection

咁咪絕食囉

又散播謠言

個人選擇又賴政府

打完先面癱唔計

去果時 : 唔係我中招 關我撚事
中招果時 : 最衰都係正苦

收錢搞事唱衰香港

犯國安法

相信政府 唔怕

又挑戰国安法紅線

有晒例子都仆去打, 唔係抵死, 都唔知搵咩形容

不滿政府，拉得

以前1949岩岩開始就話信錯共產黨情有可願
今時今日都中招 就真係受騙的那個比騙徒更混帳

馮生違犯国安法了

係光榮。為國家試藥

冇死到就收聲啦 唔好係度抹黑祖國疫苗

受騙的那個
比騙徒更混帳

唔見棺材唔流眼淚

幾時開始都唔會關科興事
信政府唔怕